今次大鑊

是咁的
我係香港有一個穩定交往嘅女朋友
一直都相處得好好
直到有一次...
我同佢想去韓國旅行
咁我地出左黎做野冇耐 所以都aa制

55

啱啊

Ok